
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: L ' objectif est de mieux insérer ce quartier dans les mouvements du sud-est parisien en profitant de l ' arrivée du tramway , du prolongement de Seine Rive gauche comme du développement d ' Ivry mais en limitant aussi l ' impact des fonctions servantes de la métropole lignes de bus , caserne des pompiers , usine de salage du périphérique , etc . ) sur la vie résidentielle .
Entity Name (Type) :: Ivry (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: L ' objectif est de mieux insérer ce quartier dans les mouvements du sud-est parisien en profitant de l ' arrivée du tramway , du prolongement de Seine Rive gauche comme du développement d ' Ivry mais en limitant aussi l ' impact des fonctions servantes de la métropole lignes de bus , caserne des pompiers , usine de salage du périphérique , etc . ) sur la vie résidentielle .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: L ' objectif est de mieux insérer ce quartier dans les mouvements du sud-est parisien en profitant de l ' arrivée du tramway , du prolongement de Seine Rive gauche comme du développement d ' Ivry mais en limitant aussi l ' impact des fonctions servantes de la métropole lignes de bus , caserne des pompiers , usine de salage du périphérique , etc . ) sur la vie résidentielle .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ mieux ]
appreciatif :: 1 :: [ mieux ]
axiologique :: 1 :: [ mieux ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ mieux ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ mieux ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ mieux ]
Total feature counts: 6


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: L ' objectif est de mieux insérer ce quartier dans les mouvements du sud-est parisien en profitant de l ' arrivée du tramway , du prolongement de Seine Rive gauche comme du développement d ' Ivry mais en limitant aussi l ' impact des fonctions servantes de la métropole lignes de bus , caserne des pompiers , usine de salage du périphérique , etc . ) sur la vie résidentielle .
No features found.

